金管局反駁美銀BNO移民走資報告: 無走資迹象

一定係咁喇除非唔係

等你bam埋bno公務員再睇吓點？

開始唔老實了
變北韓

多謝認證

移民唔計

都未開始申請
我估高峰期係6月打後
等小朋友讀埋依年
應該農曆新年開始多盤放

敵人否應即係...

金管局用銀行結餘數，所以佢無講大話。
但實體無咗一班人後，有冇得增長先？唔見幾萬個家庭，啲樓一兩年內都無得升啦，
點都通縮兩三年

北韓就係咁
日日作大老吹
遲早都會咁

無，一定無，資金全球流入中共市場，因為有國安法

on99報就即係有啦

暑假應該好多人走 好多人過去讀master

錢走唔到

無就最好啦

點會而家先嚟走，可能上年已經開晒離岸，香港得返夠洗嘅錢

一定冇喇

冇走資？乜英國而家買樓租樓買車免費架咩？